人生真係好冇意義

小弟讀緊ive fd 上堂覺得好悶 唔啱自己 所以堂堂玩手機 hea時間

諗住讀今年唔讀啦 但係我練多2年去考個消防

前提係我fd要畢到業先可以夠資格去考

最近完全冇溫書做功課嘅動力 就連機都唔想打

日日返學等放學 放學就0動力係度唔知做咩

咁樣我可能會畢唔到業

我可以點做?有咩方法可以令我有返動力做其嘢?

垃圾嘅人生係無意義㗎喎

我仲衰過你，我連續六個禮拜冇返學
又唔打機又唔出街又唔搵工
日日訓係張床hea足全日
好似退左休咁

冇俾屋企人屌咩？

推

考消防其實你條件幾好 但你唔靠關係 喺入唔到㗎（利申我朋友考咗兩次消防都唔PASS 但成績體能都掂嘅）我同你一樣諗住考消防 點知我朋友同我講咗依啲嘢..

同樓主一樣 好頹

做啲咩可以令到你有番動力？SET吓目標啦 你依家自動放棄 間接姐係放棄咗你前途 喺香港你學歷唔夠 出路很難.. CHING好好諗吓👋🏾

Work hard play work
我都讀緊書 好頹
臨deadline先有動力做野

冇，陣係話嘥錢嘥時間

竟然要靠關係?不過試咗先再算啦

本身讀ive都咩前途可言㗎啦 完全係頹哂

我完全同你一樣 話就話機會微 但點都去考咗先😴

x2
目標係消防 但好頹
日日操肌 但心肺好差 成日跑到暈 好難繼續